過黎睇睇點樣防止被種族滅絕

原link呢到

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

點防止喺邊可以睇到?

原link 去支持番原作者

叻